要杯葛同批鬥重同曱甴做朋友既人

如題

拉
封鎖

原因？

On9 你有份？

你點拉的？

我老闆係警嫂，可以點做

屌唔屌得落？

你點封的

幫你拉

果d 唔係人

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

好 封鎖咗你了

唔止朋友啦，連佢地既家人都要杯葛埋

唔習慣玩人獸

拉
封鎖
#2

Push

應該唔多啦

成班黑警依家要係支那人人身上搵支持